終於明白點解古代士兵願意犧牲

細個讀中史一直唔明點解會有人咁勇敢去犧牲
原來係大是大非前 人真係可以咁勇敢
多謝大家

國破家亡必有義士
但無用 都係要滅

未必滅既 一定要改革就真

改革可以令腐敗既野好幾耐？
個時d權貴一定會用盡方法維持利益

要重建香港只可以推翻中共
但中共一定唔會咁快玩完
而香港又未有能力急速推快佢
我地只可以改革政制 令香港逐漸脫離中共